老衲正式宣布，香港已經望到曙光啦

好笑